加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫美斯留隊

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？
由美斯迷⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
朗奴高文doesn't give a shit照扑
大把鬼佬#messistay, 朗奴高文一樣照趕走佢

你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

仲要有熱狗介入

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 美斯衰極都唔會入集中營比人大屠殺
你地自己諗清楚，要負皮隨便

俾人利用喇